琴日買左聖母

之前郁買過但走左，睇左好耐都入唔返，琴日鼓起勇氣返去聖母身邊，希望決定是冇錯

留名等睇變臭雞閪女人